AKB48本家討論區#53 巨巨空軍滅亡 家中煲碟時代來臨

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到53,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家PO飯聚主要話題：喂,你飛撚夠未
10. 世界仔剩係反牙達
11. 本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍&萌夏黨(已滅)
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15. 矢作萌夏割禾青正仆街
16. NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家新希望:豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍&萌夏黨(已滅)

豬棋呢?

未update, sor

麻友id居然咁後

竟然title 冇57單

我老婆

我女人

我好朋友

我上司

因為係辺

今日公司忙得滯,唔得閒睇下要開PO未

天父爸B幾時俾我見瑞葵B

左邊咩名

松井珠理奈

彩希到今時今日仲未變mk妹真係奇跡

屌 Mi個畢業MV拍到好似追悼儀式咁

「失恋、ありがとう」Type Aカップリング曲

♪ 峯岸みなみ卒業ソング「また会える日まで」 ②

岩立沙穂、岡田奈々、北澤早紀、込山榛香、篠崎彩奈、向井地美音、村山彩希、茂木 忍

暫時最對板都係T8嗰個 不過成個Charroom都話似坂道系

我女人 向井地美音

同期走剩佢一個

乖撚到

C/W 歌之中暫時覺得最好聽係8仔果首

禾美瑠真係好尾機

清涼照

認真呢集人肉photoshop又幾好睇
不過彩希底子算幾好 奈勾幫佢化完都唔係好大出入

反而有啲期待もぎ會點化我向 素顏真係乾得好緊要

Team 8首新歌似唔似講緊手足咁
以我所之秋原康唔係第一次咁用歌詞去影射緊d嘢

依家出親歌都話似坂道系既,但所謂坂道系到底係咩

轆轆又想借頭借路送納豆出去做獎品，點知係自己鸁咗要哽返

留名

納豆牙奈鍾意牙,成日食納豆壽司

又寫錯字

仲以為又寫錯牙轆嗰名

其實錯咩?
睇唔到

點知，可能覺得用手fing長裙就係掛。
但t8隻新歌嘅舞係好睇左好多
有d 48加46加少少kpop紐嘅舞mix哂

多謝失禮

越睇越正

咩........咩...............

到底拍定左幾多片

希望有多啲Model工作

今年新公式照件衫唔掂

我覺得諗多咗

真係好失禮

AKB好似唔係行呢種風格
你話坂道個邊就可能會

其實AKB十幾年有咩風格未試過
成日覺得話人似坂道就好似話你走韓風咁
都唔知點介定

可能遲啲泡狗收皮變興印仔,到時我地一跳舞就會變印風咁

咁多人講鬼滅,連奈奈都成日講,本野肯完未,同巨人一樣想等佢完哂先一次過睇

但本野啲線條我麻麻地

目擊者 我們不戰 個d一早已經係呢d風格啦sustainable sentimental train又話似坂道
不嬲akb係乜風格都玩

影到好幼咁

世界是46的

睇嗰次初披露live
首曲、套衫、隻舞
撈埋根本似公演曲

原來今日又到311了

睇動畫算啦

著太多衫唔係好慣

T8 Akari 上咗NHK個震災節目度，講到細個時要住防震屋時喊咗，我都有啲想喊

跟住坂道歌又話似48

Load左陣先諗到係邊個

因為你哋班咸濕仔淨係留意人哋無着衫啲相
唔會睇人着住衫影嗰啲相

個陣容唔錯

豬琪咁高？
咁樣影連彩希都有mk味

好高咩？

322横浜延期

肯回水未呀 屌
不如AKS直接唔好送d電子垃圾黎我屋企
我去退碟又要搞一大輪

你係日本咪算近早知我啲碟改去你屋企

其實咩叫做mk味

窮撚公司邊會肯退錢退咗咪冇收入

Btw有野想問
如果隻劇盤開過 咁仲退唔退到
eg我退10張但有1隻開咗 會唔會淨係退得9張？

好似無影響,總之要有番個封同隻碟俾番佢？

無影響 夾齊碟 生寫 握手券寄番去就得
而家隨時蟹到2046

#水着世界

其實點解呢個po無小栗派

呢個po大佬反有以所以唔俾我哋建黨

終於都黎啦

睇miru ig直播好似睇緊個精神病人咁成日喺度自hi

我成日要氹佢食藥

本家都搞亞視台慶版公演

好過無野做

好尷配信公演都要賣生写

賺錢野無本生利

快d買添呀賣得好分分鐘多d youtube live

柏木「天氣姐姐」個名算唔算正式過咗戶俾十夢

有冇ching鍾意聽以前嘅公演歌

reset好多歌都好聽

好fit

條腰

Dear my teacher
青空のそばにいて

滾石

好on9條片真係

男人一生，只為尋覓一個肯同自己挨麥記嘅女人

搵極都無

我老婆又真係幾好嘅

問po主佢有耳黑第一人如有有小栗派即係入黨

下個po加番囉

麥記

Btw係咪我錯覺 怜音好似肥咗好多咁

邊個黎 對波同馬甲線

假架d奶

睡衣兜風 てもでもの涙 初日個d一推神曲

條腰係真既

靚

發夢既野唔好邁再講啦,唔想知牙,靜靜雞得唔得

咩名
等我認識下佢
最近只係關心橫野

你握手個陣驗埋？

岡部轆

橫野要拍全力坂 個個話要錄低

係

睇佢twitter啲相都feel到

留名等睇片

好似咁
你就知會發生咩事

教壞左

好on9特別個旁白

彩希又教壞完美奈奈

儲緊氣出招姐

唔計跑黎做咩

又唔似係想介紹條路同風景咁

屌
好似好吸引咁
佢+miru 幾無敵

牙奈個臭串mk樣同彩希個傻鳩樣好大對比

Miru望落冇咁好彈性 好似

橫野應該勁過Miru啦
不過唔知橫野定怜妹勁

彩希教壞左奈奈

波應該怜妹勁啲,但計埋全身就橫野會贏

清好有研究

睇雜誌圖咋,但係咪真係咁要等佢地出寫真先知

早2年係睇怜妹啲相
谷到上頸

肥妹仲去泡菜吸毒播毒

泡唔係已經停咗日本免簽證咩

上個月去

Mステ観てくれましたかー？

失恋、ありがとうは
振付がとってもかわいいのです

曲だけ聴いた時、こんな踊ると
思わなかった〜

昨日は披露できてない部分で、
もっとかわいくて楽しい振付の部分もあるのよ〜

たのしみにしててね^ ^

東京雪降ってきた〜

雪りん

豬琪真係好可愛

轆轆SR又送納豆，但佢自己聞到都臭到頂唔順

細個睇完行運超人就一直覺得納豆係樣好恐怖既野黎

你這剎那在何方

睇緊TeamA公演，一開波竟然係播啲示威衝突畫面 仲諗住會唔會播香港同黑警啲衝突片段....

...first time?

你諗多咗

10年都黎緊頭喇喎青

慨視感既野

證明我係新飯嚟 次次都係開咗場先得閒睇

向井地美音「ここでお知らせがあります。16日から21日までも配信限定公演を延長させていただくことになりました」

讚嘆aks

打歌期好多公演都唔齊腳

邊度唔齊腳大家都無野做

我淨係想睇劇場女神
柏木又冇 17號又冇聖菜 怜音
成個劇場女神根本就唔駛睇

手をつなぎながら好啲嘅

B5有教主就夠

有冇人覺得西川怜幾靚

我地本家終於都出手了

話曬都係半個太子係有翻咁上下

個臉頰同劉海有啲似真子

禾條女點會唔靚

MAHOHO好似唔多適合露額頭

啱啱收到email話啲劇盤出咗貨
等退錢啦大家

我想握手

左邊永續AKB

雞都不如 不值一提。

我同我好朋友早紀呼籲大家一定要去戴口罩！

可惜sakii太摺太與世冇爭，其實個底都幾好

未見過佢真人 不過我望到佢覺得佢份人幾舒服幾易相處
係衰在太摺竟然連IG都冇

好多人屌佢話完akb又要拎akb個名出黎R撈...

點解做偶像會咁褶

應該又係個啲例牌毒撚性格設定黎

有已經到左極限,係時候到我地瑞葵發揮了

反有以黨又出現了

我地本家超新星大大個企左係中間

佢本身份人都係passive性格

好想食我女人整嘅muffin

封全世界唔包支那

仲要番黎隔14日

無得飛天玩撚完

my wife

得一個人能算黨嗎

彩希横山柏木奈奈全部無埞企

沉默既大多數

投票囉

有以
瑞葵

算吧啦六師弟

仲未覺醒姐

事實勝於雄辯

像她這樣完美

連登已死

我瑞葵黨主席
但唔反有以 有以都好qq

攝咗幾多砵仔糕

上網搵倒 又真係not bad

不嬲都有貨,駛乜攝

幻覺㴝姐

冇咁dur吧

太大產生既幻覺黎用心眼就可以睇到

我全都要但係都要揀就有以啦

透視眼

可愛到癲

以前係彼女 而家係彼氏

Apple Music 咁快有得聽哂57單所有歌
aks真係想搵嘢轉變下？

諗多左啦 AKS肯改 支爆都成真
但有得聽apple music都好 loop下team8同愛する人

我可以

好on9呀條片仲要戶外都唔用指向咪

原來miru試過睇睇下av比老豆發現

想知佢會睇咩類型既AV

個陣係點睇

條片講咩?
唔識日文

利申用極有限日文+youtube auto-detect日文盡力理解
請各日文巨巨補充

主持人問佢會用咩keyword 問係咪用 鹹濕 動畫 ウデ(唔知解咩)去搵 佢話正是
通常睇嘅話都係臨訓前喺自己間房睇 大約30分鐘倒
咁比阿爸發現果次係阿爸啱啱收工返屋企然後巡房睇下啲仔女訓咗未 一入Miru間房就望到電話個mon上面有啲好不得了嘅嘢
同埋平時會save啲正野落自己電話留底

啲電台節目真係唔識聽

個啲不得了既野到底係咩

呢條片幾多年前

姐係幾年前就已經

仲問佢果時係咪係屋企全裸仲話係

好似係有關老師同學生

縮左肚個腩都咁大

所以係真肥

好在呢隻野就走啦

但依家咁姐係未唱到就延遲畢業?

同優子個時一樣要延期

係
榮軍鳥姐都係咁。

bbc

借啲倚露巴帶

好邪惡

Kkbox 冇愛する人 聽

欺凌

AKB48 57th single 「失恋、ありがとう」 銷量追蹤
首日: 1150839

itunes 8蚊首好過啦

睇唔係問題，睇完瞓之前做啲乜先係重點（好似係

今舖真係俾支那迫出坑,屌佢老母

#bayfm #ON8 +1
ありがとうございました！！
失恋ありがとうの話に
断捨離の価値観が勉強になったなぁ🤔

4月から毎週日曜日23時〜
『柱NightwithAKB48』
よろしくお願いします✨

好想比老婆咁綁

ドM

好想買

三個月！去到六月！！？

5月都唔駛飛了

仲想飛？

日本職員失手摔破「新冠病毒試劑」！成田機場檢疫所關閉…確定造成室內汙染

仲要吸左入鼻

仲點敢起成田落機

正常我地都唔會飛成田啦

你正常飛kix

你啲米帝咪羽田 我啲窮撚咪要成田

而家邊有香港>羽田機降落

唔係講而家講緊平時
邊有錢飛羽田 唔通坐CA轉機咩

咁uo都有羽田既

兩個方向都4點落地好cam

羽田快咁多一落機第一時間去豐洲食壽司先啦

有錢就係冇錢真係成田坐1000yen巴士出市區算

坐凌晨機會全日on99咁
不了

睇你點凌晨法 如果你話廚叉果隻係ok嘅
兩點上機 7點幾落地 清完關8點零9點
咁嘅話啲時間都幾好用嘅

UO果隻係落到羽田等頭班車出去果度cam

我呢啲窮人梗係uo啦同埋通常清完關就岩岩好有車去豐洲

其實計埋行李 UO同廚叉唔差好多 講真
甚至有時反而廚叉仲平

廚叉驚買完飛唔到喎

你哋咁撚奢侈架 我就要凌晨機去 握完又凌晨機返
要返工啊屌

橫總開youtube channel

京都美人hanhan

聽講博多團果邊你飛得最多

我都係凌晨去凌晨番覺得咁樣可以留係日本最多時間

去得咁密 逗留時間咁短會唔會俾關員問

俾關員捉過入房問 佢問我答

講密大把人密過我啦

你做過乜野黎

UO要頂住牙

搭飛機去難波幫我朋友難波仔買相

睇嚟去得唔夠多了 未俾人問過

第一次去嗰陣就俾人捉咗入房大半個鐘

好似日本呢家淨比成田同關西降落

講緊平時爬文

上年年尾被問過點解連續5個月都黎
但房就未入過,係咁意口頭問姐

口頭問一定有，最緊要眼神堅定
Philip去咁長時間都入到境
我呢D small potato 驚咩。

冇架你又唔係做賊怕咩比佢問
直接同佢講去握手

唔怕 煩姐

梗係大大聲同佢講係黎睇48

見彼女

好想見老婆

想染向向呢隻色

個人真係好蠢不過條片啲調色好正

等睇自拍

真係腳手腳

要返工如果唔係都想染呢隻
而家淨係敢染我老婆果隻啡 極限來

番工唔俾染咩

服務性行業 唔係唔比染但不能太過份

好白滑

話時話,珠有無講過黎緊有乜做

定又延遲畢業？

同kp 結婚

點解唔放低個袋先影

唔解唔除口罩先影

香港i Tunes買唔到奈奈首歌

同豬皮做同學究竟係咩感覺

正所謂薑愈老愈辣 老婆就當然愈老愈正

係喎啱啱先望到冇劇盤

好耐之前嘅事，試過開喼入邊成喼要帶返日本退貨嘅劇盤，於是就將成個握手會由買到退嘅過程解釋一次比關員聽

點解要親身帶碟番去退

31號出,大家記得訂

大西寸到優香七個一皮

笑到肚痛

個髮型攪咩

著得熟得滯

Member 會唔會有機會no pay leave

Amazon好似有不過要unlimited

日區itunes好過啦 200幾yen一首 有jcb就開得
反正個帳可以買埋mail同mobile

Jcb可以？
因為我個日本app store俾一單千零円嘅subscription hold住左又block哂香港嘅jcb同日本嘅jcb debit

完全可以 我個個月都係咁比

Tomu連大學院都畢埋業了，好勁

好撚有錢

當年邊有日本巨

以前退錢唔駛用cashpost退咩

退返啲錢黎係一樣，但無人係嗰邊幫你寄嘢，啲劇盤仲好值錢嘅年代（好似係

退錢嘅方法

返工未瞓醒唔知自己打乜

幻幻

認唔到

俾番十專同拎番走張枱牙

可唔可以出返藝人

主角係橫野同原

其實都差唔多啦51到57已經7首side A

要多謝支那武漢肺炎

好想見

噚晚發夢見到麻友

想念

麻友依家唔知點呢

259:做雞

仲要係喺商場唱歌

舉腳贊成拎走張枱

好大貪下喎

有幾大貪自古以來都係無枱啦要斬你唔通覺得mb真係反應快到可以即刻反枱擋咩

我向真係好型

我唔否認對腳的確幾吸引...

全身都咁吸引...

いつもAKB48を応援していただき、誠にありがとうございます。

岡部チームAの前田彩佳ですが、

体調不良の為、病院にて診察を受けた結果、『右自然気胸』と診断されました。

しばらくの間は活動を休止し、治療に専念させて頂くこととなりましたので、ご報告させていただきます。

なお、活動休止中は、プライベートメールをはじめ、各種SNSの更新もお休みさせていただきます。

ファンの皆さま、関係者の皆さまにはご心配とご迷惑をおかけいたしますが、何卒ご理解賜れますと幸いに存じます。

3月26日(木)～3月28日(土)、31日(火)の4日間、AKB48劇場にて配信限定イベントが決定しましたのでご案内致します。

冇公演 冇youtube/line live

咁啲mb真係無野做

3月26日(木)～3月28日(土)、31日(火)の4日間、AKB48劇場にて配信限定イベントが決定しましたのでご案内致します。

●3月26日(木) 19:00スタート
「AKB愛があるのは誰だ！？チーム対抗クイズ王決定戦〜！」
■司会者 向井地美音
■アシスタント 田北香世子
■解答者
チームA（岡部麟・小栗有以・西川怜）
チームK（込山榛香・下口ひなな・武藤十夢）
チームB（岩立沙穂・佐々木優佳里・福岡聖菜）
チーム4（村山彩希・川本紗矢・多田京加）

●3月27日(金) 19:00スタート
「キレキレダンスを見せつけろ！ダンスバトル！」
チームA（下尾みう・宮崎美穂・横山由依・山根涼羽）
チームK（岡田梨奈・小林蘭・湯本亜美・茂木忍）
チームB（北澤早紀・谷口めぐ・中西智代梨・山邊歩夢）
チーム4（大森美優・佐藤妃星・村山彩希・山内瑞葵）

●3月28日(土) 19:00スタート
「16期劇場イベント～みんなの笑顔の源になれますように～」
■出演メンバー
浅井七海・稲垣香織・黒須遥香・佐藤美波・鈴木くるみ・田口愛佳・⻑友彩海・本間麻衣・道枝咲・武藤小麟・安田叶・山内瑞葵・山根涼羽

●3月31日(火) 19:00スタート
「AKB48とかけまして○○ととく、チーム対抗大喜利対決！」
■司会者 大家志津香
チームA（篠崎彩奈・千葉恵里）
チームK（小田えりな・峯岸みなみ）
チームB（大盛真歩・久保怜音）
チーム4（行天優莉奈・馬嘉伶）

佢係咪出新寫真

有人講咩

醬油？
我只係知佢連影開個本sweet都停左，得番娘娘同玲奈

嘩我....

原來過左百萬

jj插熔岩跪求麻友聽日有消息

大西真係串到優香塊面黑X哂

乜事？

哇

邊個影

Sweet撚到

唔認得個景咩仲有邊個

向總

認得了

好彩你話認得姐唔認得嘅話真係要打屎忽

乜原來今日節目唱hr有7成時間都係播舊片,個陣係街剩睇片仲以為只係播緊舊片段未開始唱

まゆゆお誕生日おめでとう

咁都有珠理奈

仲以為係松鼠相

仲記得岩岩飯個陣係youtube搵資源睇個陣就係惡作劇全集同柏木對麻友既誠實將棋

係時候煲番麻友畢業con

做乜睡眠質素咁差

麻友con個初日聽到喊左,仲俾同事問我做乜事

潛水大帝都係唔上水

唔知仲要見嘅都唔係自己推
之前見麻友 噚晚見博多團地頭音

柏木都見到啦 係未見到肥向

潛意識-DD

奈奈呢？

黑警

彩希仲戴海棉口罩

molamola

轆轆ig出片教人洗手

生日都無消息會唔會潛太耐

26歲(退休)

麻友:企開啲啦屌你老母

唔係教人洗手而係洗手challenge你當ice bucket challenge果啲
佢之後都點名挑戰牙達

都好既,起碼ig同mail見佢唔係用海棉口罩

YouTube更新しました〜🐒🍑

今回は童話にあまり詳しくない私が、
童話クイズに挑戦！！😂✍🏻
ハズレ回な雰囲気でちゃってると
思いますが、騙されたと思って観て！笑

相変わらず自信満々楽しげな柏木に
お付き合いくださいませ〜🙇‍♀️笑
#ゆきりんワールド

youtu.be/y1cgBK-wNxo

更差都有
某人廿張，但睇落似四張

呢度啲巴打係過左18碎就叫佢地做老女人,咁28又係人瑞級黎

paruru加入youtuber 大軍

原來開始賣飛
5月都未必去到

仲未講取消咩

停止簽證又延期到4月底

奧運都延期 起碼7-8月先有機會飛到

會唔會永遠都飛唔到？

等睇AKS點找條碟數我覺得全部個握都未必可以照原定時間搞到
然後仲有全握

就算5月你去到日本返黎都要家居隔離14日

好乖啊

個無辜個樣

爆qq

90種,你好野

All in 啦

你計下自己抽平啲定係等y拍人地放成套出來咪知囉

計完似y拍可能會平啲

連由美子都有事務所,幾時先到奈奈有

望左好幾年了

大家收齊生寫未

DLLM 2300yen真係好撚過搶

咁通常盤係矜貴少少咁既

無人拆係咁一係自己買堆返嚟拆

下次請早

通常盤真係好難入到手

禾珠成個政要咁 比柒婆好幾萬倍

咪鬼晒錢儲公仔紙啦

咁正路90％人都係買劇盤既

到底當初係邊個攪成佢咁

呢度D巨巨大撚把錢

咪晒錢買通常盤啦

禾珠啲英文好似幾okay

係見靚先買諗住睇下有冇得連埋劇盤儲齊一套

KP 餵左佢食藥

睇黎佢地真係太得閒

有冇人down左個akb個ar玩
好過癮下

冇帳要日本yahoo

搞到了頭先睇錯野

唉，應該中招嘅唔中，唔應該嘅就。。。

原來十夢已經讀到上碩士

48G最高學歷

番工同讀書兩者都兼顧到真係好勁我都要努力兼顧番工同打機先

我戀愛了

實在無法不能不得不承認瑞葵真係同年最Q

彼女感

老婆

👭YouTube更新👭

ただUberEatsするだけの動画かと思いきや、それぞれの素が丸見えでカオスです🤦🏻‍♀️🍔
騙されたと思って見てほしい！笑
▶️youtu.be/9mEW-ebijOo

#ゆうなぁもぎおんチャンネル

世界仔唔好再反牙

中: 韓狗手指心
左: 手指心可以帶出完美奈奈另一面

都幾擔心佢地團練中招,志村死HI左 D日本人先知隻支那毒有幾惡

又食有無啲係房既新企劃,難得租左間房仔黎用

希望佢地真係醒水啦,早兩日又見mb戴海棉罩

成班係咪人地唔露波就唔認得邊個

個封面咁樣衰

4月7-9連做3日手をつなぎながら

露咗,但係遮住咗

乖啦唔好戴海棉口罩啦

禾條菜

我愛你...

打籃波勁唔勁？

顏色問題姐

中鋒位

魚柱不要扶他

麻里子生咗，母子平安

母女平安

後面兩個人相當有嫌疑

新C?

好多都唔識跳

係 我屋企個精神病人係咁 原諒佢

不得了

又一齊上唔知係咪封面呢

話錄全力坂果班去晒邊

我仲等緊片唔係自私錄完唔些牙麻

連眼神都唔同左

高朱得番個髮型仲係高朱

面同身兩截色

話時話,才加最近個頭型好似珠理奈咁

圖？

橫山結衣出寫真

Team8 竟然仲有HI

又係牙婆花花裙做乜日本仔咁鍾意呢啲野

枕幻幻心口

寫真可以去邊度拍

日本本土都好多靚景

我哋去左滑雪❄️

室內影p圖去全世界都得

呢個幾有用

加埋咩負離子消毒抗疫賣天價都得啦

日本人拍寫真好似一定要出景先矜貴

其實呢個係乜黎？

西野未姫世界第一

你去邊潛左咁耐

手飯

二手飯？

發覺自己對呢類好女仔毫無抵抗力

脫左坑
你好嗎

我幾好,仲係奈奈個坑入面

今次奈奈個youtube有奈奈同彩希既一字馬睇

點解你哋對大波妹咁無抵抗力 學吓我得唔得

牙音真係好正

重要係矮

好想佢出寫真

我同牙向個身高差仲完美過我同柏木柏木差得10cm

大個女

乜野都睇唔到

機心好重

仲要特登震咗下波

吉本黑澤中招

村瀨紗英為密切接觸者

佢好似話到依家都無病徵

做狗好過做人

日本女團NMB48的19歲成員橫野堇，2018年7月加入組合做研究生後，今年初終於如願升格做正式成員，並首度參與NMB於5月23日推出的第23張單曲。

橫野堇擁有驕人身材和可愛臉孔，雖然演出綜藝節目時表現天真傻氣，但每當拍攝水着寫真時，都能流露性感媚態，令她成功俘虜男粉絲的心。

Profile
年齡：19歲
身高：1米59
三圍：33C、23、34

係東方既世界係咪個個都係33C、23、34

點止C

本当は今日、東京でのソロライブで
大阪含め中止になった為

皆さんに私達から何かしらの形で
楽しみをプレゼントできたら良いな…

と思い、動画を作りました
見て聴いてね笑顔光るハート

サックスFRUSTRATION

ギターParting shot

マイク本性

還返場live俾我呀屌你老母中國

60番入本身第1,2行
而家係香港on99

呢度啲人睇親都前排又神席,我=坐天台側邊

而家坐mon前神席

原來早幾日先又上東方

坐左幾多碌

訓左好耐就真

沉睡的巨龍（）

做乜瞓左咁耐先醒

我女人係正嘅

笑左

法國清係咁提橫野是咪轉會做球迷

咁邪惡嘅女人 不了

都係鐘意好似向向果啲咁乖嘅

講到向總無波咁唔賣咋

咁有就唔一定要擺出來嘅

前日果張

幾時出番水著單振興銷情

做節目都要落barrier

牙達牙音都唔帶口罩

落塊膠安全啲,會噴口水既

好想同有以交換口水

向總未上位咪結黨迫走肥妹

肥花不了 正一賤女人

冇意思,同一間房又除罩

有睇火鳳就知上位前先黑後白

呢啲先正可以盡情糟質佢

彩希真係好JK係咁話唔識仲要棄卷

不過我女人真係好叻女

人地只係個細路女來

高校卒業

hkt都當本家？

新人lm

係嘅係嘅

又話高校卒業就會出番水著既

#1有提過都可以宣傳既我地48圈無割既本錢

反珠方面我中立

次次都唔捨得去

好心美久攪下個上網,0202都仲可以低清直播

太清楚咪俾你地睇蝕曬

有咁既設定既咩咁講番2020年

好那貴上次都冇去

幾耐未見過黑髮

睇你食幾多者
上次4年前去一個人350到

咁又唔算貴得好過份🤔舊年同屋企人喺博多都要呢個價錢 雖然最後中咗令和限定抽獎成餐免費

不過自己去嘅話 2000yen餐都已經覺得好貴

覺唔覺得聖菜真係好乖又識煮飯

逐碟計我去既話真係難以想像要幾錢先走得

原來又歐洲人

燒肉2000羊唔貴啦

黑金紅藍黃銀都一樣係完美既奈奈

新女團, 有熟悉面孔, 唔知有冇old news
有miyu

我地都應該學下

“ラストアイドル” 4/15発売8thシングル「愛を知る」WEB盤イベント【新企画：個別生電話】

唔係 我講如果自己去旅行的話食飯比2000羊一餐都覺得好貴

仲有 邊度仲搵倒2000羊嘅燒肉

難波前幾日先話新單會玩電話

其實2000羊唔難過

佢呢排點開唔開心

你食開果D一啖都2000羊啦

我都冇追丁好貼但前牌耐唔耐都有出去唱live
而家肺炎咩活動都冇哂, 一係轉哂網上live

好勁好想買到嚟玩

買放工再打隻驚好有番工既感覺

清返工即係打機

君のC/W

唔係,係番工執完貨,放工再執草

賠錢就打和

玩緊
但用男角

已經無人提

其實男角著唔著得

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

得 你唔介意做偽娘咪得

好掛住Tkmn

仲係咁正

應該真係唔介意

好掛住以前邪惡得來又有幾分可愛嘅肥朱😭😭😭

橫野應該著邊件

終於買到口罩

邊會着衫

白間財閥內務部4月1日電
因疫情嚴峻 本財閥已將部分工廠生產線更改為生產口罩 將免費供應關西地區

原來有得轉既咩

佢之前啲老公已經變哂其他囡既老公

AKB48 高橋彩香
@sayaka__team8
·
3月24日
どうぶつの森にもAKBを！と思いまして、
衣装をいくつか作りました！
かわい〜
笑顔
笑顔

次はなんの衣装つくろうかなー
ほっとした顔

#どうぶつの森

MEMBER 自己整嘅都未放出黎

買塊鏡返屋企就可以換髮型，性別

呢本真心影得靚
因為唔係化韓妝

有買

田北香世子
@kayoyon213
チームBの衣装作った！
笑顔とハート3つ
青のハート

O型クオリティだけど大目に見てね
がっかりしたが安心した顔

#あつまれどうぶつの森

#マイデザイン

麻璃亞 彩音 七瀨玩Chatting, 玩P圖扮動物園猩猩叫玩到癲咗

呢個大嬸又擺晒成面啲老人班出來

舊木代表啲乜

牙轆原來都大把貨

俾佢揸到變人乾

万刀甲.gif

岡山第一美人

Btw有冇手足部iphone都係咁 成日認錯柏木做牙轆

Samsung機仲離譜
可以將Yui,Miku,橫野認成同一個人

睇圖2似隻腳
如果係隻腳 再睇返圖1隻手既位置

你講完舊木真係有啲似

識英文

唔通仲係teeeen既年代咩

唔識英文你去握手會同佢講乜嘢英文...

唔識日文,中文佢又未學

依家先至彩希今日先開左個ig

我老婆條小蠻腰

肥妹個水桶腰

真係開左？

件格仔衫既配色好NMB

Link??

今朝一早身見牙奈出mail話咩郎報,以為有咩絕世好消息,點知原來係依家無聊係屋企無野做,成功煎到隻蛋

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

下面張圖著到白間成個人好蓬鬆

彩希套衫好打耳

雖然我係貓派,但真係花到頂唔順

睇多兩眼要啪返粒卡士蘭先得

一個二個口罩又戴得唔好，之後仲衰連口罩都唔戴

好想請個好似向向咁可愛嘅清潔姐姐

唔知陰影定腹肌紋

真係唔識欣賞呢類造型

第2回全力坂

彩希正到

有無人可以話我知呢種衫係叫咩風格

原來奈妹有車同識揸車

望落夠蠢

感覺營運識用ZOOM後，T8以後可以攪多啲直播了，雖然有時啲迴音都幾大吓

好快俾政府ban

好型牙

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，突此來娱樂台誠邀型巴型絲加入

你搵啱人了 呢度最多染頭mk型棍

頭先youtube直播搞乜鬼

好似係測試但唔知點解會開左上Youtube做直播

Zoom

好似係4年前？

好過直播食鼻屎

tw講係

日本奶共

去咗聖菜屋企借宿一宵 希望返到去唔好比老婆打屎忽

好孩子？

頂唔明

係咪叫你唔好似佢咁FF咁多

利申：奈奈瞓緊係我隔離

硬係覺得好似係好孩子會講嘅嘢 特別係最尾嗰句

唔係掛我淨係驚返去比我雪嬸打屎忽

真係羨慕白間細佬

個廚房係我屋企個個2倍

睇住個家姐喺度摷係咩感受

個鏡頭影住應該係半個廚房
爸爸媽媽企係另一邊

可能係大到呢種咁

由細睇到大

想問如果揸手會退劵駛唔駛比埋張收據佢

一齊沖涼

想問下手足退幾多百隻？

睇碟做人既姐,邊度黎張收據俾佢

唔想退

唔洗。要碟，生寫同券就得

5年前既今日

放開個女仔

我老婆真係好可愛

咁就好 幫我運野返香港條友冇pack埋張收據

隻熊係你老婆

左邊嗰張係咪一嘢揸落去個……

所以上次喺熊本已經打柒咗佢夠膽搞我女人

牙音未上妝之前都唔算好差

如果每朝訓醒都見到呢個樣

牙音不嬲輪廓都正 係個皮膚唔夠白同比較差

我睇咗啲乜撚.jpg

定格影成日都會出現崩相

最尾個part問邊個覺得自己係自己個group最可愛，akb竟然一個人認都冇

我地啲人謙虛姐

虛偽

個額頭好危險

禿

有排奶

壽星公係福相

都唔係第一日嘅事唔會嘅

就係已經唔係第一日既事先危險

因應疫情,AKB48 將於明日推出OUC48 (在家48)公演,於SHOWROOM 免費直播
OUC48「おうちパジャマドライブ」公演
18:30
【出演成員】
大竹ひとみ・大盛真歩・岡田梨奈・北澤早紀・小林蘭・齋藤陽菜・多田京加・道枝咲・佐藤美波・長友彩海・石綿星南・蔵本美結・末永祐月・永野恵・古川夏凪・吉橋柚花

姐係分16個鏡頭咁跳？

似係呢啲

2020本家復蘇？
利申覺得hkt 嗰三首mv都幾用心同dum本落去拍

ngt呢？

但hkt係分店唔係本家喎親

由依同柏木開緊iglive

48沒有分裂嘅本錢

博多終於爭返啖氣

同埋Chou果個影到我菜摘好靚

揀365呢首歌又唔錯喎

好食唔食食吉野家

除咗香港冇得食要去食之外 我諗唔到要食扑野家嘅原因

識食緊係食すき家

係咪得罪左個造型師,個孖鞭同個幾點野

表面上，呢個係一隻波鞋，實際上 - 佢係個鬚刨嚟

呢個造型背後個理念真係諗極都唔明

個time lag

呢鋪真係MiMiMi

仲要連自介都唔放大果格screen

放大都睇唔清我多田BB

用左60吋芒睇未

個散紙包好靚不過成8000yen

睇佢地YouTube

有冇人知道柏木由紀以前嘅生寫真值幾錢
我好多以前嘅古老寫真

依家應該唔值錢

圖 我可能啱

睇系列啦普通劇盤/月別通街都有嘅唔太值錢
其他少有嘅可以睇番日本個邊個價參考番
例如駿河屋/樂天個啲

句comment

但都走左咁多年仲要入一陣就走個陣,咁都要入hkt數咩

一日akb，一世akb，啲人只會睇你出身。
除非有一番好大嘅成就可以遮住akb個名。

唔捨得買,咁貴

幾錢

唔貴

利申用開50蚊銀包

掛果個7000羊
散紙包8000羊

有冇好似指原之亂嘅節目介紹

貴到咁

5月無人生日咩

本身都想睇下個散紙包 見到個價即刻冇晒興趣

點解可以咁可愛

想買..邊到gucci銀包50蚊...

佢講緊個gucci銀包入面得$50咋

睇左後面花紋做頭髮

代言人咁

加埋美音就變社團大聚會

明明係同大家做運動，但啲BGM攪到好色咁...

教練...我又要拉筋

想同佢地一齊做運動

件衫好邪惡

真理褲

咩叫做真理褲

近排twitter好似好興呢啲圖

唔好話節目

想搵多個指原咁既人都難

BNK今日在家總選
估唔到Cherprang連霸唔到

在家都攪總選點解我地唔可以都攪番總選

大概係呢啲
仲有好多唔同嘅人，同埋總選舉
例如田中美久、迷路姬
矢吹奈子、麻友、櫻花等等
唔知放喺度做乜嘢

因為你珠

放左了

キンモクセイ果set出咗未？

如果而家繼續搞，仲有邊個威脅到#1？

#1仲會唔會玩

再攪到先算啦

全部都未

秦國>日本

左下張圖做乜事好似拉窄左張圖咁既

啲日本仔依家樂此不疲

其實48真係出過好多靚衫,之前買過本家個本由hkt櫻花做封面既衣裝書同ske個本

公關公司技兩

乜有人玩呢隻驚

支那驚,不了

咁都起碼有啲圖睇下,依陣twitter個個無野做都無乜野睇

第二張第二行

W松井

有其他人唔滿意？

認真 除咗柏木件遠距離ポスター之外全部認唔到

cls

你睇住衣裝圖鑑就會認到好多只係上過一兩次節目嘅都有講

同埋講緊衫,會講maybe同hr係100%既波黎

]

著咗衫又唔認得人?

心口好似充左氣咁

今晚第三回全力坂

潮人睇時裝書

你件件不死鳥衫成千銀著出街,我著aks出既生蛋衫咋

連生蛋衫都冇錢買

おうちの女神

橫野個標題已經變到好似cctai啲核彈po咁了

終於有奈奈睇了

有片未

跑樓梯 好邪惡

JM9班MB做運動個BGM咁鬼死色情

好過悶住咁做啦

AKB社團大聚會又嚟嘞

龍頭坐館

古惑仔就黎大結局

你班鹹濕仔

分團又出事了

樓上貼錯野？

#1好搏

明明無深溝
狂露個心口

嘩想睇

上面咪有片

K巴j到暈左

K 巴揸緊

老喵話今日會有事宣佈....

【千葉 幕張メッセに千床整備へ】

千葉県は22日、新型コロナウイルスの感染爆発に備え、幕張メッセ（千葉市美浜区）を臨時医療施設に整備する方針を明らかにした。1千の病床を設け、早ければ5月中旬にも受け入れを始める。

黎緊都唔敢握了

宣佈畢業？

去開橫濱

[新聞] 豪灑千萬開超跑 前女團幕後金主破產

娛樂中心／綜合報導

日本經典女團AKB48的「神七」板野友美，離隊7年後，雖然仍在演藝圈活動但人氣大不如從前，然而她卻生活依然闊綽，有雜誌爆料指稱，她獲得經營連鎖按摩中心「MJG」，號稱身價44億日圓（約合新台幣12.3億元）的33歲社長木崎優太的金援照顧，以公司名義買保時捷超跑讓板野友美使用，但男方近日因武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情下經營不善而宣告破產。

根據《週刊文春》報導，木崎優太為人揮霍，曾在酒攤中自曝每年在板野身上豪灑數千萬日圓，去年起更任用板野友美擔任旗下連銷按摩中心的代言人，甚至拍CF廣告，並由板野的母親擔任横濱分店的店長，而板野友美擔任寫真偶像的妹妹成美，以掛名員工的名義每月獲得薪資。

近日「MJG」各店鋪的門口貼着「因新型冠狀病毒感染擴散而停止營業」的公告，疑似公司破產，不過據瞭解該公司從很久以前就出現了不少問題，「MJG」連鎖按摩中心創業於2011年，主要營業項目是接骨與骨盆矯正等，直到2019年底爲止快速增長，共開設178個店鋪，成爲業界最大的企業，木崎優太甚至還出書暢談創業甘苦。

嚇能死.....原來係開個人Youtube

經典女團
已經變咗過去式

佢會唔會？

紙皮

見到紙皮以為講我社長

邊位

你識乜野 呢啲叫可愛

我多田

Premiere不嬲出名難用

係白裇衫呀

武藤兩姐妹明明住埋一齊，直播都要開Zoom分兩個Cam

阿妹攪唔掂，家姐即刻過佢Cam度攪

其實呢隻驚都幾勁下

柏木 由紀（AKB48 チームB） Broadcasting!

條傻鳩頭先一開卡啦OK就黑晒畫面

換新裝備

依家俾支那武漢肺炎攪到57單出左好似無出咁,音番上得個一兩個就無

成班mb變哂係屋企hea

戴口罩戴到你咁

蒲地志奈世界最可愛

好多人都係咁戴

離罩

我地下個新po係咪應該要由OCU48既#1重新出發呢

話時話,第一眼睇有啲似楓子

明明就係OUC唔係OCU

呢個好笑扮牙指

1000